有無人訓唔到

其實好不安 一到夜晚自己一個靜落黎就會不停諗
到底下個會唔會到我 到底幾時會搵上門
會唔會第朝一訓醒出門口就會有人等緊我開門入屋搜
對比起其他人既case其實我只係小兒科 但我真係好驚

You are not alone

六月起就一直瘋狂失眠

諗都冇用架啦

自從612，好多個夜晚都要食退黑激素先訓到，即係安眠藥d fd 咁啦。雖然唔係前線，但係睇住popo 射催淚彈個下，一直係腦海中，揮之不去...

我都唔想去諗 但真係不自覺咁就會諗起

只要出過去都唔洗驚
大把人陪你

對我黎講呢d畫面唔係最可怕
我最怕係比人拉

所以我更加覺得慚愧
人地行得前過我 做既野多過我
但我就已經咁撚驚
我覺得自己好懦弱 但我呢刻真係驚

真係畀人拉到我都唔知點算

我都夢過畀人拉，嚇到醒左。而家除左有合法活動，我都好少出街，感覺好似安全d

其實真係唔洗咁諗，你有個心已經好好 更何況你行左出嚟，其實你都鼓起左好大勇氣㗎啦唔洗咁自責而且你未準備好既上到去前線反而可能出事。如果你企後少少可能仲大幫助

I mean或者你做fa或者其他崗位其實都有好大幫助㗎成個運動每一個崗位都好重要 無論你係邊一個崗位都幫到好多

呢個真 以前覺得頂多坐48個鐘
依家 都唔知會唔會比人毒打 分分鐘輪埋

冇乜野慚愧 依家大家同一條船 唔係計啲野做得多少 唔係行到最前先叫做咗野
勇武同和理飛互相support 驚就人人都有
接受自己感受

以後做既野幾小心幾安全都好
都會因為之前既唔小心而比人有位入
好怕會因為咁而比人拉
唯有以後再小心d減低再比人周到既機會唉

Thanks..
但我宜加真係好驚好驚
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

真 宜加已經咁
好怕有日會變到新疆咁
講真唔係怕係個道受傷怕會死
而係怕比人拉到 唔知佢地會點對自己
更怕將來 如果失敗 會被拉入教育營集中營
我寧願死都唔寧願咁

好憎呢種咁不安既感覺
好似控制唔到自己咁不停諗

對住呢個環境 要識點面對 好似你附近有狗想咬你
要識點應對 抽身
唔好控制想法 畀想法係腦裏度飃過
好似雲咁 睇住佢飃走

我係怕清算 唉 真係好難好似睇住佢好似雲咁飄走
不過都多謝你

試下學mindfulness 冥想
Youtube 有廣東話聲音導航
佢令我好訓咗

Thanks bro, I’ll try haha

我明啊唉

？？